又到星期一，學校社工見聞錄

各位同學早晨! 無錯，又係禮拜一呀!
星期一代表著既係咩? 就係要連續返五日你先可以再休息

其實我的身份係一位學校社工，邊間就唔講啦
但就想藉依個機會，分享我在學校見到既kai人kai事和開心事

話說我巡樓時，總係見到學生早上互抄功課
依個場面相當溫馨有愛，學生時代既大家總係無私、純真和有義氣
我見到學生抄功課，就隻眼開隻眼閉啦
生活已經不容易，費事佢地又比訓導老師捉去喪罵。

大家今個星期，又有咩打算，惗住點過呢?

抄功課冇乜問題，被人抄的入咗U，抄人的做咗公務員

仲有，玩外圍馬欠數被人打之後警司警戒，跟著攞博士學位，再做大學講師再做教授。學生仔點差，若是醒覺，將來會有好多機會

依個世界，做學生又點會冇試過抄功課
我自己都有抄和被抄啦，所以我覺得no big deal，不過要抄得醒。

大學都係咁
人生的成就真係話唔埋

爸打玩外圍馬?

未來同行
學校社工 A仔位wo
fg入？

我都想係a仔位，我係學校另外直接請
做到隻狗咁，地位、人工都低好多

有工番就好好啦